Peter Navarro指出 支共利用武漢病毒鎮壓香港 向全球播毒 以疫謀霸

Peter Navarro既推測好合理
中共用武漢病毒故意傳到香港 唔封關
之後用防疫政策限制人身自由
呢個都解釋到 點解港共唔封香港關口
再用香茅來向世界播毒
如果呢樣野 西方有共識
咁就等於反人類罪 真係可以有理由開戰
咁就可以將港共同軍警當成恐怖分子
即係打死黑警 係反恐既行動 合法合理

03年都係用同樣招數

至於西方打唔打呢
政府講利益多過講道理
我覺得目前仲差少少條件

世界共識咪係向RMB低頭
反人類罪係佢地眼中已經無左啦

反人類罪已經冇左
取而代之係反人民幣罪

唔好幻想武肺受控前歐美會有大動作, 你睇番最近支那出口數字真係強勁, 原因係就算世界各巨企想撤出支那去東南亞開廠都唔係依個時候, 所以要睇歐美會唔會用經濟手段搞鳩支那我諗都要疫情受控之後嘅事!

西方唔打住

主要等中共引戰 支共習匪需要打台灣 以追求連任

生化武器全球攬炒都唔叫中共引戰，換轉係伊朗搞出黎神早炸佢老母啦

出口數字老作 好明顯係打單洗錢用

有句說話，terrorists is what a bigger army calls the smaller army.
當進行恐怖活動嘅係啲小股武裝勢力或者小國，泰西諸國可以好快ko佢哋再送去反人類罪。
但係如果係一啲中型以上嘅國家嘅話西方已經會開始好無能為力。
西發利亞主權體系幾百年以來都係咁好難挑戰，你睇伊朗北韓咁細美帝都已經無佢符，伊拉克解放到已經算好例外

出入口數字冇得老作，要用美金對返對方國家嘅出入口數

反而基建、消費可以老作

香港人請牢記，香港今日爆武肺，係因為香港首例係武漢男人由高鐵傳入

唔一定, 你可以對埋美國同歐洲入口資料就知堅定流!

出口增 係因為其他地方reopen
但工業鏈撤離 係睇FDI
香港同支共FDI都係慢慢跌緊

拜登：我睇唔到

美國左膠：歧視中國不知所謂

用高鐵播毒

宜家高鐵站變撚咗公園，入面生草

高官貪撚完污柒理你有無人用

仲可以用來捉人
Kidnap

支那咁勁搞支那武漢肺炎，搞掂咁多美帝人
又贏

呢個人作過Death by China
本野英文版簡單易明，想學英文可以睇下佢

利申:只係睇左一半都拍案叫絕

好多人都係咁認為，唔係推測係事實

係又點伊拉克奶左次野美國人寧願谷住怒火都不再打仗

每日咁多之那貨運世界各地 要播毒話都冇咁易